中秋係團圓嘅好日子🌕

希望各位手足拎住月餅回家同牙祖團聚❤️

樓主仲係度開po 死25

😄ok

返屋企要比人出賣 不了

係高登點叫班25回家牙

邊個出賣

個app呢 無聲氣既😰

關公話就快有 下週真係星期尾

無買狗餅 兩手fing fing
唔好意思返去

冇買唔緊要 我餵你食未得囉 handhand👐🏻